建議肥佬黎支持一國一制

咁東方就會大大力咁反一國一制

建議肥佬黎睇晒成套死亡筆記卡通先再同共產黨,東方日報班柒碌鬥智鬥力

當你支持一國一制既時候

東方日報大大力咁反一國一制, 咪姐係反國家統一, 咁東方就可以做全港唯一一份激嬲習近平既報紙, 一定會比習近平調教